Evaluación para los nuevos candidatos a formar parte del equipo.

El examen esta compuesto por 3 ejercicios prácticos y uno escrito. Los ejercicios estan descritos en los archivos word dentro de la carpeta doc.

Además se cuenta con un examen escrito que debería tomar 20 minutos para terminarlo.